靜啦 唔會有人想知道詳情 靜靜地要講幾多次呀？

仆街獨立媒體網 同埋接受訪問個位係咩心態
圖文並茂咁詳細
靜啦 講左好多次要靜靜地
講咁多做乜呀
封口呀

你放上黎